牛仔褲半年洗一次；咁Chino要幾耐洗一次？

如題

日日洗